「何姓牲畜」何超瓊偷偷去信聯合國誣衊香港人

號稱有十萬會員嘅香港婦協主席何超瓊竟然偷偷寫信去聯合國; 誣衊香港反逃犯條例運動參與者，大家要mark低呢個仇，將來香港人權法通過後就等美國去收佢皮!

可以去賭王旗下所有商戶facebook留返個問候

祝何博士長命二百歲

何超X等到死都分唔到身家

推

是旦啦 聯合國往積睇番新疆問題知係垃圾

躝返澳門啦屌你老母

聯合國=垃圾

推爆佢

好似成家都做哂香港人

有冇source?

係

可以點回擊

聯合國已經比大陸收買左

邊個錢多邊個話事
等大陸無錢 就會自動收皮

做樣,想用公眾人物洗走何C姑聯合國表現

洗佢地旗下酒店或者仔女facebook ,IG

何家係腥港起家㗎

佢老豆本身就係香港人

文宣佢地只代表極少數有錢奶共人仕，尤其是因為賭牌。

蓮雲欣一定好好屌
害自己屋企人

繼續推！

楊凡這個台灣長大的所謂「香港導演」，以「同志唯美電影」之名拍過傷風敗俗的《美少年之戀》，影射污衊吳樂俊警司。他多年來崇洋親法，還不脫「台毒」「港毒」，暗指香港警察關閉港铁站，阻止他出行(毒果報導認證)。難道這個所謂導演的出行自由，竟比維持香港社會秩序更重要嗎？他為什麼不感謝警察的辛勞工作？
再者，他這部《繼園臺七號》以「六七」為背景，恐怕是懷念港英殖民或者挖愛國人士瘡疤之作。我們一定要堅決反對，一票也不買，全港全國罷看。